有冇人識啲靚女係好低調？？？

存唔存在？？？
講下有幾低調

低調做雞?

Joey

Who?

我女朋友
唔玩social media, 唔出街玩。
放工返屋企就睇書睇日劇。

圖？

pmed

呢啲叫毒或者腐

又純文字討論

Ok Ig呢？

佢較private咪唔會太多人follow
點解要開新ig?

連朋友都冇

PPRB FB admin

咁都唔識

圖or ig

無

李宇春囉 明明有波皮膚又白

係要扮tb

毒靚女先正
有,佢只係唔想同人social
一個月先見朋友一次

識有個女神喺U好多兵，之後有社交但一feel 到厹就即刻block，女仔朋友多，成日影相但唔會post ig 。但個閪勁臭

有

做乜講我?????

乜啲大學有咁多乜乜勿勿女神
自己讀嗰陣完全冇留意過

你奶過？

低調到你唔識

坐左幾耐？

坐咗幾耐

識一個係見過一眼都會認得嗰種靚女，
明明性格好爽朗但係怕喺大街大巷自拍，
大部份自拍相都係一二角或者屋企廁所

IG開咗五六年得30幾個Post，
仲要一半都係貓

好靚得黎又低調通常係懶到你驚

你有撚女朋友咩

講靚女但係冇圖 把聲勁溫柔.gif

漆黑中的螢火蟲可以有幾低調？

你返屋企打飛機啦

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

圖呢？？

中東嗰啲 包晒

現實就係個個唔靚嘅都開ig扮ig女神
真係低調嘅靚女我淨係諗到一個

死毒撚少啲ff

識有個低調到pk
幾千follower del到得番幾百個仲private埋
真人勁好人又靚 想溝佢係冇可能 同佢講野一句起兩句止 想約食飯直頭唔覆

九龍塘大學係shitty定浸大

點識架

我女朋友

你都on99

Hello 無圖

唔玩social media就叫毒

低調Joey都唔識？

有 我朋友
好靚 出街例牌比人搭訕 ig private
搵佢出鏡都唔出
但原因係佢有黑歷史 所以要低調

又要低調又要公開ig比人任add

低調做臭雞 就聽唔少

男既就有曬高清圖同ig

冇ig，極少update fb

佢係咪唔識同人溝通 定只係佢唔so你

某新界大學女神
ig private 好少出post
剩係accept識嘅人

Joey都唔識 好打有限

Prince Joyce

有 但性格好撚閪 成日發脾氣仲要係藍絲 真係幾靚但不了

講緊我?
真人比人話似林嘉欣，36c，講真
但冇ig，平時鐘意上連登扮黐線
現實鐘意睇尼采哲學，了解人類起源之類

間唔時覆下佢story佢有好禮貌咁覆
可唔係佢圈子比第2個有咁靚一早收兵 真低調女神(我覺得)

得純文字都唔知討論乜9，浪費時間屌

錯 係因為以前有d唔見得光既事

屎尿血腥嘢有埋片

入到黎圖都冇張

整身fatboy都好低調
只係佢副body太高調

好多低調都係有原因唔好以為佢地真係咁特別

識好多都係有做過/有黑歷史

毒就毒，宅就宅
腐係第二樣野黎

想知多啲 可唔可以講下

識一個hku幾靚但好摺 性格有少少問題

識唔少港女收收埋埋 做雞接客

more

屌你地全部無圖都討論到落去

明顯係對樓主冇興趣
好彩樓主冇好似啲毒撚咁死纏爛打
唔係block多個

會唔會要有錢大隻靚仔先令佢座冰山易啲融

低調到去到第4頁都冇圖

我個fd
Pure true嘅靚女
Fb ig淨係add識嘅人
衫着嚟着去果幾件
身材明明好正 但包到實一實
唔好名牌 好慳

利伸: 一齊去過沙灘

純文字討論，真係好低調

咁又哂左條女
真係慘

神神秘秘
fb / ig 無乜相嗰啲通常做雞
唔靚嘅除外

身材正意思有C 但包到密實知唔知佢大波？

全民造星 cloud

有
ig 0 post 間唔中先一個story
close fd冇仔
亦都冇男仔埋到身

有咩黑歷史？

不如開返個有冇高調毒撚post，一定有圖

點解唔畀男仔埋身

睇唔上眼掛

咁你練大隻啲比新鮮感上進心佢囉

你點溝的

又唔係我想溝佢

識佢咁多年好似無見過佢著低胸/短裙
連著背心都摟住件外套
但其實大波 又有腰

幾大

同問

咁你係咪都埋唔到身？

唔爆太多
同佢有接觸都好耐之前既事

咁你點追到佢?
識得個毒女勁抗拒出街, 十級慢熱
(或者可能佢對我無意思先咁)

車 問你埋唔埋到身都自爆

遲左入黎諗住睇圖點知到左第五頁都⋯

又想搞死多一個女仔

咁溝佢果個又唔係我

仲係未有圖

你咪識咗個囉

姓陳？

Hello moto

冇咩可能通常靚就吸引狗公

你咁低調得唔得架

一睇就知你狗公格溝佢為屌閪啦

係見佢好女仔 想溝都好正常 又唔係條條女flirt

Pmed

我入到黎

依個真 低調個班多數都係玩夠想從良揾人埋單

幾歲先

Joey可以係男仔

變左社畜?

之前識個朋友 教名校miss
都幾低調下 之後比連燈仔放左熱門
又奶腳又後入又內射呀

嚇到人成個IG剷走埋

Db 個個

睇嚟你係真黐線

搭車會做咩

浪費曬啦
你襯咩？
咩u grad? 月入幾多？ 有幾多身家啊？
你當然唔會條條女 flirt
但見靚女就會

有無圖可以睇

咁係溝lo我都係一句起兩句止唔會chur人
冇料到就自己收皮架啦 咁都唔比
純粹分享下有低調女神 唔係全部都係雞咁解

咁你溝*

大部份做過cc 都好低調，因為成日send 相，接客多。呢條女早幾年睇ig 得百幾二百人follow

ptgf 好少少，接客少，冇咩證據，唔洗咁低調

低調又真係難d有圖嘅

屌你瞓咗幾耐

好女仔

其實咁已經係騷擾啦
死chur係變態
傾幾日都知人哋對你有無意思啦認真
無主動搵過下你就應該自動收皮

一早自己收左皮啦唔係我同你都唔會係到講野啦

鳩up完未

All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake. To me, you shine brighter than the star on the tree.

有圖post就個個都唔靚，冇圖post個個都靚

傳說中嘅database 邊到仲有

正撚到

低調就唔會成日擺j圖啦

呢個？

淨係可以著到中東咁撚樣先得？

Joey Tang

唔明點解呢個都上到神檯

著成點同擺上ig係兩件事

我
平時ig唔會點用
成日有狗公direct撩傾計
但我從來都唔應

想溝

人地有男朋友啦

咁轉溝你

More

純討論

10...

有 果陣係級內傳樣靚又有氣質 出面經常有男仔追佢 但佢唔鐘意ig出po 只會擺story 我問佢點解唔鐘意po野 佢話唔鐘意咩都要擺上social media俾人知道曬 到依家都係咁 係真低調格

我反而覺得低調靚女先容易單身 因為個個以為佢有仔 唔敢追...

我敢 介紹

你又知

真大波靚女好難無

唔敢介紹俾連登癲佬

以前細個我都係咁諗
大個先發現
原來你個樣夠吸引
你就係坐係度唔出聲都有好多人自己會埋黎問攞contact
大個女之後發現稍為好樣少少嘅女仔都已經可以吸引到好多男嘅做勇士
而如果真係好靚好靚嘅話
話知你毒到pk
都一定會有好多人嘗試approach

我咁叫癲？

條女social media 幾年前突然失蹤咗 一定有故事

其實你唔會知身邊既人有冇上

你都冇錢緊係冇可能

其實作為女仔
我都真係唔太夠膽擺相上social media
太多人借刀
今日你唔係名人故之然無嘜人對你嘅私人事有興趣
但如果他朝你係社會上有d出色/作為
真係會可能比有心人利用咗都唔出奇
所以我無ig，但我係正當女仔

不過當然，rubbishptgf個朵太響，我都信你果個女仔info係堅

諗返起我第一次download ig就係要黎search 師兄你個ac
果時係第一次見識到男性女性咁多呢d陰暗面，真係好有趣

個波得c就收返埋啦，冇E以上都唔好話自己大波。

笑咩？

會唔會你連兵都唔夠資格做

為你有女開心笑姐

聖誕大餐食生剝兔肉

好正

羨慕你

低調到有無依個人存在都唔知，點會有仔追

但佢好撚樣衰喎

人地低調得黎有氣質 好多人有留意佢 只係唔敢開口 不過可能你毒得制唔知啦

當然如果係低調又毒既女仔冇人留意係正常 依家講緊靚女又唔太摺果啲

咁你個靚女朋友低調得嚟唔摺？

唔識就查下咩叫腐先

有啲frd會互通 所以會知

唔摺呀 但又唔算好外向 低調同摺係兩樣野

我知啊 所以咪問你係咪低調但唔摺

係咪叫Joey

咁你老母都好毒

靚女一定要高調 咪點知自己靚

佢肯繼續玩嘅話viutv應佢有佢份

你老母俾狗屌生咗你隻野仔出黎呀 (笑)

出嚟隻揪囉賤種

唔啦 我淆底

垃圾

戴祖儀